818新口號

因果由國，容港治己

光復香港 容港治己